(月經）連啞黑都甩色

屌你老母咩蘋果 無跌無撞都甩色

垃圾公司

圖

連呀叔都讚好

去genius bar有冇幫助？

好多塵

黑色好痴塵

我諗佢地會話你正常使用花痕